元朗大棠網絡一問

細路啱啱買左個sim router
試左hkxn同smxxtone
兩個都收得一格
有冇住大棠嘅巴絲可以講我知邊間收得好d#

push

大棠真係好難

不撚是掛

試左大陸台未